對馬戰鬼辱華？

有中國網友在百度貼吧的「PS4吧」中貼出舉報網友寫的文字內容，文中寫到：「《對馬戰鬼》以古代中日戰爭作為歷史背景，不僅罔顧歷史事實，將日本描述為正義一方，強行要求遊戲者扮演古代日本軍人，殺戮古代中國軍人，殺人手段極其兇殘，被殺者數量龐大，此遊戲在意識形態方面有極為嚴重的問題，顛倒黑白、美化倭寇、醜化中華民族。」

該舉報網友也提到，希望相關主管部門將《對馬戰鬼》全面封殺。除此之外，也有其他舉報網友在舉報頁面寫下：「該遊戲黑化中國元朝歷史，黑化以忽必烈為首的大中華。」

許多中國玩家看到舉報網友所寫內容之後，紛紛指正舉報網友們的說法，強調《對馬戰鬼》的遊戲背景設定於1274年的「文永之役」，當時南宋也尚未滅亡，舉報網友們的說法都並非歷史事實。

中國網友們也紛紛留言：「舉報的是蒙古族？不是的話真NT（腦癱）」、「問題是那個時候的蒙古跟我們有個屁關係啊？」、「人家真正的蒙古國還沒說話呢」、「日蒙戰爭是誰侵略誰啊，這不就相當於你玩倚天屠龍記，神鵰俠侶？」、「當時日本不是正義一方？保家衛國從來就沒有錯，錯的是侵略。」

推

元朝都辱華

又係你

YES
大陸又冇得玩

又做曲線宣傳叫人不問價買

遲啲可能連踩地雷都辱華

睇過 好似真係唔錯

佢又出正係封7日期間大撚把人買

屌 賤狼嗰隻吳京都唔撚係漢人，滿人嚟，本姓都唔係吳
咪又俾小粉紅攞嚟打飛機

有事元朝，冇事就蒙古

賤狼真係咁好睇？

支國人點諗嘢 我真係睇唔頭

係咪想搞到佢地冇得玩咋

曲線想支那冇game 玩

這就是「五十六個民族一家親」與「外族亂華」
兩個互相衝突的觀念同時存在的認知錯亂

一時又話自己5000年歷史
而家又話元朝唔計
咁到底大中華係幾多年姐